有冇人耳珠若隱若現有條痕？

類似呢種 但某啲角度睇就唔明顯
反而一用鏡照就見到有條痕係耳珠
想知道關唔關血管事？

RIP 樓主下世小心啲

我

睇完幅圖都唔明

類似咁

有研究話係代表心臟唔好
唔知可唔可信